[gay] 尚未崩壞的心事分享區 (81)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：

最好的一天

feel唔feel到我既心情

搶埋1先

一定好好好到想屌我

我要崩壞 找仔仔搞到我壞掉

除褲唔該

好想瞓 但控制唔到自己亂諗野

點解？因為ex?

嗯

崩潰緊

我唔會話你知，我琴日先去完黎

佢係好人？

縱慾心態

做佢

邊個係你

無個係

失望

吖吖吖

閃光好正架？

中間個件 背影chok 到呢

I run till I'm breathless
I stand ten feet tall
I keep on believing anything is possible

佢你都岩呀

邊到黎 想同愛人去

個人好頹廢 好羨慕人地日日好正能量

唔知呢 不過之前撞完車冇操一段時間 面家

點解abusive個英文定義似verb多過adj..

肉地

好憎自己

點解呀

撞車無事嘛？

怨婦團 我係團長

大隻仔先正喎

帶領我更討厭自己

要時間嘅磨練

我都想同愛人去，但係無

我有
等好天就同老公去

我會努力

放負團

做乜咁快又81

我覺得本post需要一位聖人 日日係到發放正能量

持叔咁早嘅

同仔仔食緊早餐

得知今個星期連放四日嘅我表示心情愉快

我都想見男朋友

有時諗自己蠢算唔算好事
聽唔明人地講嘅野啲背後意思

四日假返三日工

講起放假就傷心

我都係
好興奮

錫返

莓莓加油

有好有唔好
蠢得濟講極都唔明會令其他人反感

都唔知好事定壞事

殺左我

又一位真心膠出現

好興奮呀

我想問有仔嘅巴打
你地一個星期見幾多次

一兩次

明明冇見兩星期不過琴日一見面好似冇乜特別咁

死咗就無gradtrip嫁啦
一個月好快過

覺得啱啱好定想多d

有時候我會諗
死左係咪輕鬆啲
但我好驚

居然清晨爆post

開始熱

今日一定又係壯熊圍城

你就幸福

定力少啲就起機

留名等睇

起機圖

歡迎加 tg 深入討論

咁要自己煮
出面好多都好油

頹廢其實唔代表唔好 我有時會好享受自己咁頹廢

一早已經出咗去了 陣間要翻學

最好多啲啦 不過有時大家唔得閒我都無所謂嘅
依家會好珍惜大家見面嘅時間

慣左？

咁樣係好事？(好似係)

我同佢都係WhatsApp 多
見面又係覺得無咩特別

腳腳

小心身體
焗咗易病

我想做廢青

bear
left or right

都老夫老妻

左

我真心講

但唔係真心聽

係囉 有時真係聽極都唔明
無論係傾計定學野都係
但有時聽唔到人地有骨個啲野

啱呀
好似其實我暗串緊你

我反而成日以為人地有骨

我都成日以為人地有骨
好多明明應該冇骨嘅野

兩個一樣樣

我都唔知講乜好

好想有個人可以帶領住我日日都好正能量 積極向上

如果你唔可以同香港人拍拖，你會同邊個國家嘅人拍拖

我都想
好想有個人係我負個陣會借個膊頭比我喊跟住聽我講野
雖然耐左係人都頂唔順負能量

當你要做gp pj
同返工個陣
你就會發現蠢人好黑人憎

左雙眼皮，右單眼皮？

買張世界地圖每個地方都食一次

Sorry lor

有心啦

台仔

我想有人知我點解頹

泰國熊

莊巴

我就算頹廢都係會逼到自己出到貨，交到野

都唔知係好定壞

Sorry大哂要法官做乜

第二選擇台仔

持巴
一齊去台灣揾食

我唔太喜歡同蠢人共事lol
sor

5月同7月都去

唔好諗佢係好事定壞事
又唔係非黑即白

屌你我6月去

冇左道火

目標係變番六舊出黎獻比愛人

食個譚仔轉個心情

隔離好似

日日唔同
屌曬d熊

我自己都唔知

唔好講啦又會比人話怨婦

祝炸雞搵到第二個我

壓力大姐 我中六試過頹到有幾晚剩係坐係到發夢同流馬尿

覺得見啲唔洗執樣都見到既朋友好爽
刷個牙就落街

唔好講到佢地唔話我地就唔係

依排我都有
但我又無乜壓力

諗緊點玩好

迫你轉做一

發現今日比平時更討厭燥音

大家拎番d正能量出黎

今天應該好高興

西門町有個健身中心
大量壯熊出沒

我性格太零啦
要搵個保護慾強嘅零先有機會一到

我試過要直接剷上一個例牌遲到既朋友屋企到叫醒佢

持巴忍住呀

我都試過
佢老母都唔好意思

唔要熊
不過今次我停留台北應該唔耐

我啲朋友次次黎完我屋企都唔記得我住幾樓

大隻都有，好多一對對拖住手放閃

咁高尚

姐係點

好彩屋企係朋友聚腳地
成日嚟好多連密碼都記得了

咁開放

我需要好大嘅安全感
同埋我係好需要人照顧嘅人

打算6月去台灣

係咪即係好想保護另一半 比較主動話事果d
咁我未即係一？ 上愛人

乜野係一

試下

sex number
1 who fuck
0 who is being fucked

搵埋農莊去

널 좋아해

到時見

點解啲人咁中意講野講得咁大聲
睇黎我真係要買翻個入耳式耳筒

閃閃加油

一定要揀定一個？咁兩邊都得，或者兩邊都唔得叫咩

有時控制唔到
不過改緊

打算去單車環島遊

sorry 囉，我天生係咁大聲呀嗎

兩邊都得好似叫10
唔得嘅話 我唔知了

有啲人覺得唔得

both 10
兩邊都唔得可以唔叫
淨玩含含打打
(無性嘅愛唔叫愛)
(含打都係性)

大家都是gay，不用分得那麼細

Sporty

母愛果種照顧？

會改

魯巴你改下啦咁 下下咁大聲好傷聲帶架

無性嘅叫伯拉圖式戀愛

10同性格有咩關係？
被屌係一種性格？

我都唔想

其實無

諗起都

運動型巴打
我台鐵由台北玩到墾丁咋

安德魯一興奮就會好大聲 依個時候只要行開啲扮唔識佢就得

其實有嘅
懶唔想郁唔想屌人
咁咪係零仔格

我文靜型 想去挑戰下自己，平時唔做運動，有肚腩仔

我都唔撚識你呀
走開

懶得屌 同 冇興趣屌係兩回事

咁你真係搞到全車人望住我地 好尷尬嘛

5月同仔仔去應該冇乜機會
但7月就

其實會唔會好污糟，肛交

yes

有得清潔
但都會有菌
所以請使用安全套

同個呀媽咁既零拍拖唔會好煩咩

見過有蘭花手既一

含含打打咪得

我都有

一個願打一個願挨姐

其實有冇文靜運動型 唔鐘意做運動 但係又會做 又鐘意睇書

咁當然唔會係呀媽型
大男人加小小媽媽

唔緊要啦 你不嬲都姣嫁啦

我姣？

屌到出屎都係一種樂趣黎

我是來留名的

有啲矛盾 唔中意做運動，但又會做

哇究竟咩事

雖然我一直都理解唔到零仔性格呢樣嘢
希望唔會係同女人性格直接掛鉤

有定心理準備

絕對唔會（in my opinion)
我會講個d係港女格

因為好多人將零仔性格同女人性格掛鉤 所以一般講零=女人
所以最近先會有man零依樣野

帶遮呀 著衫呀 睇車呀 番黎飲湯呀 記得食飯呀

一零 應該只係床上角色 應該要同性格分開

同fd子些牙過橋 好抵

走玉

豬潤

我都係第一時間見到腳

man零真係唔識啵
有身型man既，但係性格都係閪

其實係無人望住你

零仔性格，一個字
即係唔畀人屌唔安樂

你好暸解

舉例
外向型性格可能會係：開朗，easygoing , 健談
內向型性格：慢熱，怕醜
港女性格：乜撚都唔啱，要求男人比錢，食洋腸

咁 零仔性格應該要包含咩？

見得多

越屌越開心 唔屌就唔開心

咁你當我怕羞啦

我算唔算係

你都會怕醜

識過一個mentally M 既人，越畀人賤待畀人恰越鍾意

乜我有見過咩

我唔怕羞唔通你怕羞呀？

緊係

我咁靚 你一定夢見過我

聽朋友講泰國的邪spa 原來咁正

成日話痛愛就係佢既主題曲

賤 可惜找唔到隻猴 莫講話狼

你幾時去下

聽講你mentally s

曾志偉

viutv 個慳d啦 honey D game 好似幾好玩咁

又上山 又落水 又攀岩 又玩鋼線

m 狼好多

VM 美劇d片好慢 load 唔到 疾下疾下咁
定我條線問題 好唔過忍

我都係咁 係咁嫁啦

仲有佢啲廣告

山頭野嶺 唉

可能係你條j太大

叫返幾隻大屌肌肉鴨

仲有幾個我like 既身型既男仔打大赤膊

點知你比人上

好憎夏天

I love it

唔鍾意出汗
冬天舒服好多
夏天成手要開冷氣 鼻敏感好辛苦

夏天正太毒撚會著咩引誘四方呢

真係好細，又污糟

唔著

Uniqlo果d幾好

我著緊

啱啱瞓左
起身例行工事
又係 屙 屙 屙
個身仲有啲熱

你尺碼咁大 驗一驗先

我都係

太大

緊身嘅

暫定又彈幾頁 播又彈幾頁

Airism好似無著一樣

終於同持叔有D野係同channel

肥仔 但買加細碼？

咩叫終於

可能平時有代溝

中碼

買返加大碼就唔會介到有血痕啦

這個世界最壞罪名 叫太易動情 但我喜歡這罪名

乜水

如果我有咁肥就好

扮乜

Who

22.2表示想肥啲

Pmed

24

為何不浪漫亦是罪名

All PMed

唉又發生左d狀況
點解我份人咁撚矛盾同on9

矛盾只因深愛著

我唔知呀

講黎聽下

冇上 不如你講

你唔洗上堂咩

24啱啱好係正常既上限
我都唔係好多肉姐

唔知2同3

24
閃光熊

我今日放假

你仔仔一定好慘

邊個係三劍俠

咁..所以呢

你知問題係咩就...

唔係熊呀 我收左我個肚腩架啦已經

肉地呀

你而家知做運動既好處未呀 我一日最多都係做個零鐘 又唔係每分每秒都係到郁既

蕃茄真係好難食

知呀但我都唔會做
我坐係到開風扇都好熱流哂汗

腳巴咁大需要
買左幾盒dom dom 點樣收埋唔比屋企人發現

我淨係知一郁就好攰
好想揾人搖控自己去做運動

成件事似係你俾唔到人有安全感多過人地俾唔到你喎
首先係你有問題唔肯講
同時你都無講過佢有咩做得唔好

咪講依啲野啦
你死「你」唔洗煩咋

搖控你就唔係做運動咁簡單啦

我數學無星最多五

絕對冇依回事

都好叻呀

叻仔呀 我得4

我都係成日唔出聲 但會係心入面減對方分 減到冇就自然疏遠

係咩

When you feel lost then I'll reach out
To guide you home with my lighthouse

一模一撚樣

但要熄咗我個靈魂制

所以我同你一樣討厭自己

我都鬼掩眼同上一個4年啦，好多野冇得解，愛情變左感情多

More details

噢 我反而like呢段 最後排玩到反艇

之前唔係話佢好好點點點
所以決定 定性乜乜乜咩

梗係四角孖煙筒 鬆動fing fing下

兩件事黎
係冇玩apps識人定性

好似係

我完全明白你
我好少同朋友鬧交
[/black]

我鐘意四角緊身底褲
緊d好

真係咁簡單就好

[member]邊個唔鐘意 D直仔試過即刻變攣 /member]

我會問佢老馮

我成日諗兩諗就

相反

冇details wor
個個拍拖都係咁架啦，不過我同佢就少左熱戀期依種回憶，所以好快就變左做感情冇愛情
即係好多時一齊既時候會諗點樣玩多過點令佢開心，似朋友多過情人，當佢要我氹既時候我會覺得煩厭，唔明點解會一齊到成4年
雖然當初開口既係我，最後開口既又係我 但依家仲會有聯絡講下大家條仔咁

我地講番D正常D既話題

點都好啦 多D溝通冇死

下個更開心咁話？

灘左係張梳化成日
納悶

我同佢都一齊得好突然
我唔知跟著落黎會變成點

我放假三日都做左三日廢青

三角就話 箍住

比啲婦德啦

死啦整靜咗個場添

在

sauna 邊會毛巾遮 直接換褲

未知嘅
不如期待下

好番D未

炸雞

Cause I'm gonna stand by you
Even we can't find a heaven
I'm gonna stand by you

我呢

所以我都plan緊點比個驚喜佢 佢想要支電結好耐 但係有D貴.. 都好耐冇同佢一齊彈結他了

有無比粉你沖
我次次飲完就無痾

小糖

識游水真好 可以名正言順咁睇

而家用app 大海撈針

都係咁

阿sir 多數 30 34歲 有個廿歲助教

游開水 好靚線條

無喎
又止屙藥囉
食完都無之前咁想屙
但就一股野咁積住係個肚

之前俾男神 flirt 一齊游水 沖涼做四腳獸個下

我都係依兩年跟媽媽學識

有故仔聽

咁正

我細個學游水我會學學下自己走

已成過去
他比天上群星更難得到

咩身形

做過仲唔夠

Slim fit

Flirt =/= 做過

佢應該唔會 不過又真係冇聽過佢有男朋友

四腳都未做過？
一齊係入面傾計呀

你個叔叔會好啲掛，我之前個個就細過我，思想都幾幼稚，只係想纏住唔放手，我都諗左好耐先做依個決定，而且係我冇心keep，畀唔到意見你

姐姐個夢想好偉大

請問呢度有無管理員

咩事

冇曬頭緒同意見

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

又無圖

其實身為叔叔如果有心想維持一段關係既話，佢好應該帶領到你去處理依段感情
我想像中既叔叔最大特徵就係怕煩，對另一半最大既要求就係大家獨立，唔想花心機係無謂既小爭拗上面
想同一個成熟既人一齊，首先自己都要成熟

持巴都 叔喇喎
好似

廿字尾炸喎

我可能表面成熟掛
而佢有講過話佢而家嘅先後次序係搵多啲錢遲啲同我一齊生活用同埋平平靜靜咁樣過埋剩低嘅日子
但我發現我自己好似成個on9仔咁

乜野尾呀中咋

係咩 記錯囉咁

咁究竟你係咪覺得自己未玩夠想要多啲激情？
後生既生活係每日都變，但上左年紀既人既生活就係一成不變，未接受到既話就唔好綁住自己，只會遲早又出去含含打打/再多啲

冇玩返apps就冇左種玩嘅衝動
我返而想搵多d錢

唉

互搽身 用個度掃均全身

咁你似係發自己脾氣，對未來無感姐
同你同叔叔既關係冇關係

叔叔

代溝

我想同佢一齊架

哥哥

溝埋你呀拿

咁兩件事冇關連架

叔叔 我應該點比surpise 愛人好

佢要感性定性感

感性完就性感

前面寫住佢個名既後空褲

感性又可以點搞呢 我原全冇經驗
性感就 要睇下可唔可以發掘佢既1／0／10性格

佢本人其實仲係唔多接受到同性戀架

可唔可以講多次你地經歷左啲乜嘢其實
催情朱古力

感性 性感

嗚呀見到隻好可愛嘅熊仔

好衰架你
溝我？

再嘈溝埋你

pk la

今日呢科應該肥硬啦

答唔哂

一齊去做果陣時既野囉 一齊去band房夾band

男神 幾時有人望我

貝爺都有考？

究竟議論文點諗point

有乜寫乜

公仔+直男呢個組合唔係太正面

冇
題目：依加後生仔過分依賴屋企人 應該去軍營接受訓練培訓 你點睇
我淨係諗到
No
1.細路啲精神同心理未必完全接受到
2.呢個係屋企人嘅責任

跟住我乜都諗唔到

通常如果我泌唔到論點出黎我就會去挑戰個題目既邏輯 即係例如接受軍訓係唔一定會令到後生仔過分依賴屋企人 不過要好小心如果唔係會變到自己理虧

而家英文作文洗唔洗比Counter arguement ?

要

我join過軍訓 比人摸屎忽

豔遇

呢個男人好唔簡單

咁都引到你出黎

我讀緊啲chur 到爆嘅ptcourse

貝B

諗反對point要諗埋解決辦法
有咩betterthanits

有無試過寫前速畫腦圖
有助思考係真
我作文會用十五分鐘畫腦圖（我本身手速快唔怕無時間）

寫議論文最難就係諗point
多數都係即場爆肚因為題目一唔同方向就無哂
本身唔太諗到嘢
我會建議你睇多幾屆議論文拎星嘅作品記住佢啲point
到時睇咩題目就抄下改下

加油呀

但係議論文DSE已經算係比較易
其他既文體仲難作

不過workplace都可以揀 short story 唔好諗

高難度動作都係交返俾你自己

今日冇心情撚狗

訓醒

屌，交assignment 睇錯嘢
原本88分變73分

情信

個3盒套呢

冇
我一直覺得腦圖係比啲有point嘅人諗延伸

HP:0

收埋左

今晚食乜好

熊肉

有咸野就有我出現

臭西返左去啦？

上星期老公蛀牙 去左我個牙醫frd度補
個牙醫frd(香港人)一開,就話 嘩好那大個窿 西撞快d過黎睇下
我就全程企隔離睇住我老公俾人補牙
然後琴日佢生日送左電動牙刷俾佢

我幾時都係你身邊

哦

叔叔技窮

但係我番左去啦喎.. 不過都okay

搣你肚腩

(港女上身) 覆莊巴就得啦 唔洗理我啦 哼
你唔買番幾個LV比我 唔洗至意我再睬你

我有覆你呀 見唔到個要字咩

熊肉隨時有得食
食住其他先

蛀牙
我中二前夜晚都唔會刷牙
咁都冇蛀牙我覺得好叻叻

可愛過炸雞po個個

唔一定要寄，可以面對面比佢

下次有難題試下
因為寫咗出嚟就唔洗個腦裝太多嘢就可以諗到多啲嘢
腦圖係方便自己同鳩寫都可以
絕 對 唔係有point先用得

下 唔岩咩

不嬲淨係刷朝早 d牙一路好健康

唔識寫腦圖

同西藏

Google

俾盡3分

屌 鳩畫咋喎
中間題目拉圓形拉圓形
諗到咩就寫落去唔關事都照寫先
你有無用腦打依五個字

個鼻大到

諗到咩咪寫咩入去個mind map
點會唔識晝

做ppt 加個靚仔上去

蠢人先要靠咩mind map畫黎畫去
真係有腦既一睇題目D思路已經把把聲咁去 成個架構已經係腦入面起好
利申蠢人

饑荒時個下巴切落黎可以食幾多日

唔覺有佬味好正咩

come

個髮型唔佬

屌你肚腩d摺摺

我就係冇野寫先諗唔到腦圖

咁黑 不了

美極

你諗唔到野都無計架喎
一係平時睇多啲諗多啲

就係諗緊方法令你可以有多d point寫出嚟
咁上面都叫你睇多d文記下dpoint
咁多咗係個腦作個陣咪可以畫到
你試下啦
好無？
btw 唔建議dse玩議論文

Agger 議論文要個人好critical同systematic先好寫
鳩噏開都係寫下舒情算

功課要做

抒情撚

諗唔到咪是但寫囉

議論撚

諗起中學啲作文 我次次一版350字就交

考試考文得實用文作

起碼唔係白雪雪 健康膚色

唔是技窮而係我專長係玩Apps

持叔

姐係咩

諗唔到食咩

我學校教啲writing係完全唔會係dse出現嘅野

三哥

會呀
卷五要實用文

我上次作文教點覆投訴信

哥呀頂

要嫁
我記得係公開試有考過

上邊有人話我對閃閃個case技窮
真心相愛唔係我能力範圍

但我補習佢話冇出過
應該記錯啦咁

會唔會係你地連考公開試既level都未到呀

dse無出過係真嘅

求教學

邊個app glxxxr

glxxxr 熊就多 都無猴 狼

會呀 根本就係
我同學問我was可唔可以加ing 點解hesheit要加s

有冇d for bdsm既app

Tumblr?

recon

隔12個鐘食嘅藥我隔6個鐘食得唔得
我3點先食藥

咩黎

嘩 黑材料

真係有呢個app

bdsm website

原來咪巴先係高手

老江湖

取兩點之間嘅一半時間
我之前係輔仁見到

大佬

正正經 夾唔中執幾劑 唔使s來m去

咁誇 玩過咩黎
點解你咁多故仔講

同個肥仔波合二為一添

行路會登下登下

至少玩咗鞭同蠟燭（但玩呢兩樣野通常都綁起黎玩嘅啦 ）

有啲人好呢味
而且佢地都玩得幾enjoy

但玩到不舉喎
唔通鞭條撚

咪巴似雞定雞莊似雞

我都唔知呀
可能本身係肥婆呢

有的野慢慢教 慢慢調教
好留戀上次爆房 黑口我黑面 個件猴

你意思係fun？

講下都要被做雞
有無天理

係也 心唔服 自己做得好的
點算吖 主吖 噢

去recon搵，大把人等你調教

但係議論有得操番黎

妖

點解個對話會發展成咁

好好笑

收返埋你啲猴啦 我想聽狼

同行喎

@小丸子

好

都有唔少狼玩SM

做咩 講錯咩

明明cc係m黎。好似係

Cc係熊 ？

穩定交往中 唔知佢條仔知唔知呢
乜代表唔係Hugo wong咩

我唔玩sm 怕痛

佢地通常做M
你做S啦

我係s

你玩開咩

打機輸得好勁

我連份assignment 都輸撚埋
求安慰

新人留名

好想俾狼S

唔玩呀s同m都唔玩

可能條仔自己都係usb呢

乜都比人睇晒啦佢
可能係男朋友s佢

usb 配公廁

咁又唔會 係一坐就摺埋合一

咪哥 係猴定狼

好襯喎

此地無銀

比猴好少少，最近多咗啲肉

屌你我岩岩輸撚埋個exam 添 無人安慰

狗與黃狗不得內進

咁cc係熊定豬

咁你嚴重啲

送個狼比你

我覺得係猴

有啲人話戴左套硬唔起
係實定假

未聽過

回到一望
Gpa assignment exam mid term都係無咩野架啦

Take it easy la

有人唔鐘意俾野綁住掛

無套係爽d

終於翻咗屋企
耳根清靜 唔洗再聽到噪音啦

try to la

藉口啫
無套內射緊係爽

咁大個人，點都反抗到啦，綁住左真係唔想大叫，咬佢，掙扎都得啦

豬 88kg 168tall 無咩肌肉

你呢加stage無架啦，下次唔好，經一事長一智

依家先知

你個膝頭哥好快88

佢係你後面點咬佢

[

為左爽而有病真係好唔抵

咒我啫

仲以為真係有咁嘅人

小小黑好撚勁 俾佢秒左我幾次

其實我唔明有乜勁
係咪新寵黎

係 玩反擊好勁

上網睇片癲嫁

睇下先

好想要小小黑小小白
好cutecute

怪叔叔

認同

莓莓

啱啱瞓得著 比屋企人嘈醒

我有小小白

屌你老母垃圾狗鐵

左邊

又故障

可能係佢男朋友

似係
右邊幾正

抽唔到

好可愛 但係咪廢

要狠狠地教訓佢

咪哥 狼定熊

交比你

對人有興趣？

我見會有人用
但我覺得廢

右邊果個超屈機

受寵若驚

幾時吖

閔大人個樣可以

五官皮膚好好

好可愛

佢算熊定狼

咁大包嘢
我覺得係狼多啲

呢種我都可以

佢肥/瘦都屈機
最重要係多毛

屌我

tt有人開po話佢係熊

但好可愛 覺醒變黑狗先

咪哥 避開話題

低脂熊ok

屌死我

我架 八婆

好渴

嘩

收皮啦屌你老母

好惡 追撚含

你憑乜呀 臭閪糖

我仲以為熊都係肥肥地個啲

好恐怖

我喜肥多啲

憑我瘦過你囉！

不要分這麼細

如果你要同我搶撚含 我諗我地都唔需要再繼續做朋友啦莓子！

佢鍾意肥莓架

我唔鍾意估估下
開底牌啦 咪哥

我以為我答咗你添
BMI 22.2 咁算答咗未？

訓醒未呀 知唔知醜呀你！

狼

幾高

都唔差

做乜野

我都唔知點解嗰對話變成咁

你係咪未醒過呀 同我爭

滿足下cc啦

中等囉

我以為咁已經算答咗

想知多啲

做咩 好難為你咩

塞車塞到瀨屎留名

彼我幻想下 我要j 一j

丁ed

一早返左屋企

係人都知我暗瘡小丸子有幾吸引嫁啦
你知唔知醜呀 以為自己係咩呀
你係我隔黎只係一舊屎炸！

唔係，不過我唔明點解你咁想深入了解

Fk me ok?

好想奶

咁你係馬桶定公廁呀 有屎係隔離

屎尿 play

pm me your face pic and address

我係公廁
好過你連公廁都冇資格做

做香港人真係好慘 返個屋企都咁難

好啦 我輸比你

Pmed
you dick how big?

留名跟進

準備痾一轉爛屎 十蚊奶一次

唔記得拎返隻USB返黎 冇得做野，連個天都逼我抖下

有無人玩過free hug? 想試下不過唔敢

dick pic?

比多兩張你啦

坐小巴

咁貴 不了

都係屌你架啦 我唔要

fuck die me right now

冇
你聖誕出旺角玩咪得

dick pic here

Ok

我嫁

3p ok?

Wow so big
Fk die me

不了 搵多個雙龍我就ok

very big ah , i very want eat u dick ah

自己外貌身材唔吸引 無人hug就柒

I never see the goodest dick like yours

雙龍 得唔得呀你

聖誕節尖沙嘴好多

我見係人行過去都會hug一下，去吧

BMI 23.3 喎

影相果個問題定點咁撚婑咁嘅

我黎hug

得

前後唔岩數

呢個攞黎玩下咋

我都覺得好似好矮

到時同大家講

呢啲先好玩

又真一到屌一到玩對奶一到錫

月經 大家覺零仔應該幾高先好

仲要“禁”住佢對手等佢無得反抗

from 165~180

屌完我再比你屌佢

正常身高黎嫁喎

其實我對身高無要求

你講哂啦

0-200

160至173

開口中

0 ～ 200

我家姐考完車牌依加渣老豆嫁車出去車程來回6分鐘嘅百佳買野
希望喎會撞車

嘩 嘩 彼個good

201

送上門 要唔要

Bomb

香港男仔好矮

恭喜你獲得 同低脂熊床上玩樂嘅機會一次

屌你老母

忍住唔叫跟著愈啪愈大力最後叫出聲

最後插射佢

我家姐揸車 10分鐘車程揸左半粒鐘

水黎嘅 插射 好難一而再 多數頭一次

佢把聲都幾好聽

成日睇相都覺自己好唔似自己

聽返自己把聲呢？

咁就要強取啦

離不開 ar oh ei er 發音低沉少少

成把八婆聲咁

咦 你有咩必殺技 拿出黎睇睇

完全唔敢聽
會覺得好柒

好憎自己把聲

自己體重 而家坐上式 1仔當然爽 自己膝頭好易酸軟

連自己都覺得自己把聲乸

做下尖？

聽下？

咦 你做開呢

約下你啦

係咪好渴

見你做開 多個人扶住嗎

真係咁簡單？

覺姑獲鳥無小黑用得咁爽

見到咪哥 咁fit

姑姑用針女 100暴 好爽架

點樣一百暴 我唔明

係咪有咩誤會

咩呵 我誤會左

100%暴擊
我偏心砌左妖刀先

大隻咪

解釋下 我個心1516吖

諗多咗

姐係屬性要暴擊>攻擊？

我放攻擊多 覺好似實際啲 有number

玩針女嘅寵都係
6號最好有暴擊

針女主要玩佢招被動打%傷

得六號位先有暴擊 ？

180

163

你而家一巴刮醒我 點解 點解

查你家宅 bmi 22 實報資料吖

185

暴傷暴擊都係得6號位先有

好想要6號暴傷

好葡萄啲唔用暴擊都100暴嘅人

點唔用暴擊都一百
比盡咪五五十啲碎片

只要每邊副屬10%就有100啦

暴擊符嗰30%+基本嗰10%
平均每個御魂有10%暴就得 係咪好簡單呢

點每個平均有十
黑人問號

下 點解既 點解會咁既

六星好易加哂同一個副屬

我咁大個仔得一粒六星
Btw 點解夜叉同妖狐都係50% 妖狐易咁多射多幾野

行返宿舍條路好多青蛙叫
好得人驚

你地覺得Gay係天生定後天？定兩者都有？

Both

好大雨呀 膝頭哥呀

仲唔搵你嘅青蛙王子

我覺得係每個人天生都雙性戀
但每個人傾向都唔同

所有人都both？有冇人只有一樣？如果係後天的Gay，有冇可能變返直？

好老婆，aibo

九龍塘 ？

咁如果一個人男女都OK，算唔算Gay
定係gay只形容正係鍾意男既人

男女都ok叫bisexual

男女都ok叫bi

咁係bi,bisexual

海馬最後咪又係因為救佢而死

btw aibo把聲真係好好聽

啲人又話個暗瘡藥一食就要食三個月
咁其實我係咪要返去再睇

我覺得每個人天生都係雙性戀
喜男《————|————》喜女

根據每個人既成長經驗/家庭環境
性傾向係青春期前期/中期固定

我應該係因為童年陰影搞到偏喜男

直變攣就聽得多

海馬有死咩

你講埃及吹水篇？

有咩童年陰影？

我覺得自己係缺乏父愛而開始鍾意男，中學既時候特別鍾意個肥仔啊sir，因為佢個形象好爸爸feel，好有父愛

我明

本身家教嚴 老母一見到女人裸露dd就會遮住我對眼唔比我睇
細個狂睇av 搞到中毒 果陣驚到瀨屎 最後比呀媽發現左我睇av屌到我仆街狂打我
跟住從此就唔敢再睇av 轉睇gv

有分別咩

唔係死
係打輸咗

果陣唔識野嘛 接觸左tt感覺安全d唔會有病毒
咁就不歸路

呢套應該係大電影

智爺終於捉左隻衰喵咪
仲要轉登整死佢老豆

同老豆零交流

次元的黑暗面
不過幾悶下

我都好少
佢比老母食住

點解缺乏父愛會容易gay，有冇巴打可以解釋一下

@魚仔

三個男親戚

中間

唯有揀中間

英雄所見略同

ig 搵 fun 技巧 (一)

三個都唔得咩？

冇乜feel

熊叔叔

一般左啲

呢個好似好啲

點解你鍾意肥仔

兩個要曬

行開啦 中間我嫁

因為 cute cute

右

咪巴

調教佢，等佢唔好西面

係依度賣美極會唔會斷貨

咩係美極

打射咗好多

同埋有啲都好無禮貌，唔知點解會咁

呢排睇順左自己個樣

呢度有人一日五次

this bear ok ?

小白臉feel

每日一次

會呀 之前有排忍得住三日一丁
即刻精力充沛

咁都靚仔

ok 呀， cool cool 地

打咁多會唔會冇仔生

有冇巴打好難先會鍾意到人

新人
好易鍾意人 但同時間只會鍾意一個

我 暫時只暗戀過兩個人

我覺得呢個post好多假膠
肥佬竟然係靚仔

大家口味唔同啫

要睇下單身咗幾耐

btw 喜熊否？

又問人依句

熊agent

我唔準你歧視肥仔
我小學都係肥仔

你地咁認真

都無諗住生

想生可以點生？

利申 唔想生